\section{Kết luận}
\begin{frame}{Ưu điểm}
	\begin{block}{Ưu điểm}
		\begin{itemize}
			\item Nhóm đã hoàn thiện được trò chơi
			\item Chương trình có giao diện quen thuộc, dễ nhìn và có thể tuỳ chỉnh
			\item Chương trình có đầy đủ các tính năng thiết yếu của trò chơi cờ tướng
			\item AI được đo một cách khách quan 
			\item Nhóm có xây dựng công cụ để hỗ trợ nhập dữ liệu cho AI
			\item Cấu trúc thư mục, mã nguồn được sắp xếp theo tinh thần dễ đọc, dễ hiểu, dễ sửa chữa
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Khuyết điểm}
	\begin{alertblock}{Khuyết điểm}
		\begin{itemize}
			\item Trò chơi mới chạy được trên PC. Còn nhiều nền tảng có số lượng người dùng lớn như: website, điện thoại di dộng,...
			\item Chương trình hiện thực trên ngôn ngữ phiên dịch, chạy đơn luồng, đơn nhân nên chưa tận dụng được hết phần cứng
			\item Vẫn còn những kỹ thuật để cắt tỉa cây chưa được áp dụng
			\item Cơ sở dữ liệu khai cuộc chưa nhiều
			\item Còn thiếu cơ sở dữ liệu tàn cuộc
		\end{itemize}
	\end{alertblock}
\end{frame}

\begin{frame}{Hướng phát triển}
	\begin{block}{Hướng phát triển}
		\begin{itemize}
			\item Viết lại trên những nền tảng khác
			\item Nghiên cứu khả năng viết giao diện trò chơi bằng 3D
			\item Nghiên cứu các thuật toán để sinh ra cơ sở dữ liệu tàn cuộc
			\item Tối ưu lại AI engine để đạt sức mạnh lớn hơn
			\item Nghiên cứu hướng tiếp cận cờ bằng cây Monte Carlo để nhận ra ưu nhược điểm của hai phương pháp
			\item Phát triển trò chơi cờ úp (chinese dark chess): Đây thực chất là trò chơi cờ tướng nhưng úp quân lại
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}


